信用卡嘅魔咒 一人一個慳錢大法！

明明好似冇乜點用錢
但係一check先發現啲銀兩所剩無幾

我都煩緊

呢排盡量用eps/八達通/現金